海賊王 ONE PIECE 1011話情報 下周合刊

[暫時得標題情報]

第1次更新，超簡易情報翻譯 by【TalkOP漢化】韓文組 1圖，蒐集：TalkOP情報員 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
1011話標題：紅豆餡的仁義（或紅豆湯/紅豆沙/甜豆沙/甜豆餡的仁義）
本話是大媽那邊的內容。
下期尾田不休刊（但本期JUMP為合刊，因此下周和下下週兩周只有1話海賊王看）。

大媽叛變

大媽係咪終於要報恩
話哂錦衛門老婆同小玉係佢失憶果陣照顧過佢 仲請佢飲紅豆湯

lm

唔好啦

盲猜係大媽撞到娜美烏索普小玉
然後大媽想殺娜美佢地 但見到小玉 就諗起紅豆湯之恩
所以無殺走左人

大媽食咗小玉嘅團子

醒翻起細個同修女嘅約定

「我會成為海賊王，然後你再來打敗我。」

覺醒上翻去殺死凱多 打飛路飛

然後消滅八成海賊

大媽呢個角色根本就寫爛咗, 期待1011會有幾差。

同我篇小玉情報文竟然差唔多